劉澤基係乜水？？

佢係乜嘢料？？花名爛頸基？？